{
  "Functions": "函数",
  "Comparisons": "比较",
  "Trigonometry": "三角函数",
  "Conversion": "转换",
  "Rays": "射线",
  "Sign": "符号",
  "Smooth Min": "平滑最小值",
  "Smooth Max": "平滑最大值",
  "Allow classic Compositor viewer": "允许经典合成器查看器",
  "Allow classic GeoNodes viewer": "允许经典几何节点查看器",
  "Draw text for unhide node": "绘制未隐藏节点的文本",
  "Point offset X": "点偏移 X",
  "Point Resolution": "点分辨率",
  "Point Size": "点大小",
  "Text Size": "文本大小",
  "Always draw line for VoronoiLinker": "始终为 VoronoiLinker 绘制线条",
  "Live Preview": "实时预览",
  "Text Frame Style": "文本框样式",
  "Select Previewed Node": "选择预览节点",
  "Text Frame Offset": "文本框偏移",
  "Text distance from cursor": "文本与光标的距离",
  "Text Line-frame offset": "文本行框偏移",
  "Draw Text Shadow": "绘制文本阴影",
  "Shadow Color": "阴影颜色",
  "Shadow Offset": "阴影偏移",
  "Shadow Blur": "阴影模糊",
  "Include Fast Math Menu": "包含快速数学菜单",
  "Activate trigger": "激活触发器",
  "Mixer Menu Style": "混合器菜单样式",
  "Mixer Settings:": "混合器设置：",
  "Preview Settings:": "预览设置：",
  "Hider Settings:": "隐藏设置：",
  "Use Math Node for Float/Vector Socket": "为浮点/向量插槽使用数学节点",
  "At least one is a math socket": "至少有一个是数学插槽",
  "Everyone is a math socket": "全部是数学插槽",
  "When": "当",
  "Directly Mix When There is Only One Choice": "当只有一个选择时直接混合"
}
